Xs max 256 價錢

咩地方放
依家做緊咩會

打錯字

價錢

5200~5500

隔離po話去csl trade 6500